［行動］為周同學集氣燭光晚會

用64方式
終極和理非
夠吸睛+30年傳統

睇下班死黑警夠唔夠膽Ban/射催淚彈

同意請幫推